成日撘巴士尾班車都好撚驚

有冇人撘尾班車個陣都會形住有啲野係後面
所以我永遠尾班車都係坐下層 但坐下層都好撚驚

有咪有囉

驚炒車好過啦

尾班抄車機率有幾高

咁炮

企係司機隔離就唔驚啦

hi你搭通宵車都係咁啦，驚春

我有次撘通宵van仔 落緊客個陣我望出窗 有個人對住我笑同揮手 嚇到我瀨撚哂屎咁

可能個司機係...

飲大左啦你

人地無聊嚇下你呢d傻仔姐

冇飲呀屌 清醒過你

條友似係個啲精神病

最驚係架車開快咗送佢車尾